{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60551&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양펜션어울림"
    },
    "text": "この環境にやさしい木造で建築されたペンションは、自然に似た安らぎでいっぱいです。 庭の前の清浄渓谷で夏の涼しい水遊びを楽しむこともできます。 トダムサムボンは車で8分の距離に位置し、丹陽パロ村とコス洞窟は車で数分かかります。 当ペンションは無料Wi-Fiと禁煙施設、駐車場を備えております。 送迎サービスも提供しています。 様々な客室の中でカオンヌリ、イェグリナ、オンセミロなどを利用でき、人数追加は家族に限って可能です。 ペットは入室できず、バーベキューは炭とグリルをレンタルして3時間利用できます。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火薬や爆竹のような火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは自然に似た安らぎでいっぱいの木造建築で、庭の前には清浄渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "トダムサムボンや丹陽パロ村、コス洞窟などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備は何がありますか？",
            "answer": "ペンションには無料Wi-Fi、禁煙施設、駐車場があります。また、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "カオンヌリ、イェグリナ、オンセミロなどの様々な客室があります。また、人数追加は家族に限られています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。ただし、炭とグリルのレンタルが必要で、利用時間は3時間までとなります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 418
    }
}